(認真討論)真無線耳機暫時係咪得jabra elite active 65t可以一戰?

黎緊女朋友仔就黎生日
小弟諗住送個真無線耳機比佢
本身諗住送粉紅色e8比佢
出到去試先發現個聲太尖同易飛出去
跟住bose sport free, jaybird run又試過d聲又好唔掂
airpods直頭聽歌係垃圾 係街邊20蚊貨制
係65t好d，音質同215係咁上下!

講左咁耐...其實都係想問邊到有白色active 65t賣

邊會飛

我都想知